除咗接機之外，唔好忽略這個國家嘅公民

接機之外，手足唔好忽略世界人口最多嘅國家人民，要讓佢地知道香港人嘅訴求，並唔係所謂嘅顏色革命

要响跨境車站、膠鐵站、大白象橋口岸、火車站接車表達訴求